不如認真叫星火/612人道基金幫幫忙籌個款俾被捉義士

係直接俾cash! 法援再另外
一千萬俾一千人就每人一萬，我相信香港人籌個三五億唔係難去少一次旅行就籌到
搵佢兩個搞係可以肯定邊啲義士係出左事要幫手

我希望義士起碼生活冇困難先！

幫手足